12pro max機裸跑一問

部機裸跑，平時就咁平放既時候
個鏡頭凸撚左出黎，一定係會銀住張檯
或者有時放係檯面撳電話果陣，會唔會就住
或者會唔會特登放係d有嘢墊住既地方

定係，唔理就咁有佢銀住張檯
唔會特登就住？

買個殼咪算鳩數囉

我係由鳩得佢
利申：iphone 12 pro

帶殼啦 唔洗就住就住

求其擺

我平時打棟放喺度

介意就唔好學人祼機啦

好同意

反轉佢放咪得囉

最好墊住

螢幕向下

淨係痴咗鏡頭貼

唔係啊 我有殼㗎
我係好奇裸機既大家諗緊咩

我介意啊，我好奇佢地係咪真係有佢，定係有唔同見解

不嬲都係MON放底

裸得機就唔會介意

買個框

official case都會突
鏡頭向上嘅話好似我特登話人知我部電話係咩